[
  {
    "questionId": 0,
    "question": "Continua la frase: \"Barna é...\"",
    "answer": "gran",
    "options": ["gran", "macu", "una merda", "lluny"],
    "type": "raw",
    "slug": "continua-la-frase-barna-e"
  },
  {
    "questionId": 1,
    "question": "Quan es va crear el grup de Whats App del grup d'informàtica?",
    "answer": "Novembre de 2014",
    "options": ["Novembre de 2014", "Gener 2015", "Març 2014", "Quin grup?"],
    "type": "raw",
    "slug": "quan-es-va-crear-el-grup-de-whats-app-del-grup-d-informatica"
  },
  {
    "questionId": 2,
    "question": "Quants cops s'ha canviat de número en Pol? ",
    "answer": "Qui és en Pol? No tinc guardat el seu número.",
    "options": ["Qui és en Pol? No tinc guardat el seu número.", "3", "5", "2"],
    "type": "raw",
    "slug": "quants-cops-s-ha-canviat-de-numero-en-pol"
  },
  {
    "questionId": 3,
    "question": "Qui es va tencar a la teva habitació i no et deixaba entrar-hi a dormir?",
    "answer": "Iniesta",
    "options": ["Iniesta", "Marcel", "Crous", "Pol"],
    "type": "raw",
    "slug": "qui-es-va-tencar-a-la-teva-habitacio-i-no-et-deixaba-entrar-hi-a-dormir"
  },
  {
    "questionId": 4,
    "question": "Quin piti es el mes sagrat (be no se si quedará be fe servi \"sagrat\")",
    "answer": "L'ultim",
    "options": ["L'ultim", "El primer", "el del mig", "el 14e"],
    "type": "raw",
    "slug": "quin-piti-es-el-mes-sagrat-be-no-se-si-quedara-be-fe-servi-sagrat"
  },
  {
    "questionId": 6,
    "question": "Quin és el meme més popularitzat de l'època que estudiàvem? ",
    "answer": "Ola k ase? Què vols dir?   Imatge",
    "options": [
      "Ola k ase? Què vols dir?   Imatge",
      "He leído tu whats app Imatge",
      "Joc de l'ocell Imatge",
      "Piratas del caribe Imatge"
    ],
    "type": "raw",
    "slug": "quin-es-el-meme-mes-popularitzat-de-l-epoca-que-estudiavem"
  },
  {
    "questionId": 7,
    "question": "Quin itinerari va ser el més demanat pels del grup de whats app? ",
    "answer": "Software",
    "options": ["Software", "Xarxes", "Visió i robòtica", "Computació"],
    "type": "raw",
    "slug": "quin-itinerari-va-ser-el-mes-demanat-pels-del-grup-de-whats-app"
  },
  {
    "questionId": 8,
    "question": "On vam fer el sopar de graduació d'enginyeria informàtica?",
    "answer": "Llevataps",
    "options": ["Llevataps", "Siloc", "Mimolet", "Platea directe"],
    "type": "raw",
    "slug": "on-vam-fer-el-sopar-de-graduacio-d-enginyeria-informatica"
  },
  {
    "questionId": 9,
    "question": "Com es deia el company de PDS que anava de guays i ens va deixar tirats?",
    "answer": "Isaac",
    "options": ["Isaac", "Joan", "Serhiy", "Napbuf"],
    "type": "raw",
    "slug": "com-es-deia-el-company-de-pds-que-anava-de-guays-i-ens-va-deixar-tirats"
  },
  {
    "questionId": 10,
    "question": "Com es deia el company que pagava per anar a dormir a classe?",
    "answer": "Serhiy",
    "options": ["Serhiy", "Francesc", "Pol", "Carles"],
    "type": "raw",
    "slug": "com-es-deia-el-company-que-pagava-per-anar-a-dormir-a-classe"
  },
  {
    "questionId": 11,
    "question": "Quin nom li vau posar al pis de 3r de carrera?",
    "answer": "Ca la iaia",
    "options": ["Ca la iaia", "Cal Pagès", "Can Quico", "Generalitat"],
    "type": "raw",
    "slug": "quin-nom-li-vau-posar-al-pis-de-3r-de-carrera"
  },
  {
    "questionId": 12,
    "question": "Que es feia fins les 6?",
    "answer": "Una birra tonta",
    "options": [
      "Una birra tonta",
      "Jugar al qatan",
      "Estudiar",
      "Fer pràctiques d'EDA"
    ],
    "type": "raw",
    "slug": "que-es-feia-fins-les-6"
  },
  {
    "questionId": 13,
    "question": "Com es deia el nostre chino de confiança (Cal Pages)?",
    "answer": "Xuan",
    "options": ["Xuan", "Shin chan", "Peyu", "Mao"],
    "type": "raw",
    "slug": "com-es-deia-el-nostre-chino-de-confianca-cal-pages"
  },
  {
    "questionId": 14,
    "question": "De quin equip de l'ACB va ser jugador en Pol per una nit?",
    "answer": "Unicaja",
    "options": ["Unicaja", "Barça", "Real Madrid", "Girona"],
    "type": "raw",
    "slug": "de-quin-equip-de-l-acb-va-ser-jugador-en-pol-per-una-nit"
  },
  {
    "questionId": 15,
    "question": "Degut a quina aplicació de xat n'Alba et diu Bou?",
    "answer": "ChatRoulette",
    "options": ["ChatRoulette", "Terra", "Messenger", "ChatRandom"],
    "type": "raw",
    "slug": "degut-a-quina-aplicacio-de-xat-n-alba-et-diu-bou"
  },
  {
    "questionId": 5,
    "question": "Quin era el càntic preferit dels #dijousdecàntics",
    "answer": "Brasil decime que se siente... ",
    "options": [
      "Brasil decime que se siente... ",
      "Sevillista seré hasta la muerta",
      "Sweet caroline",
      "Un dia de partit... "
    ],
    "type": "raw",
    "slug": "quin-era-el-cantic-preferit-dels-dijousdecantics"
  }
]
